屌你bob叔 咁耐唔出片原來去咗拍AV

條女咁醜樣

新人來講佢最正，衰在個樣似陳鍵鋒

😏

鷲尾 めい（わしお めい、1997年10月20日 - ）は、日本のAV女優[1]。 2020年3月、鷲尾 めい（わしお めい）に改名、所属事務所もエイトマンに移籍。神奈川県出身[2]。前名は筧 ジュン（かけい じゅん）でARROWS所属。

舊名叫筧 ジュン
唔得閒睇佢個樣

啱啱過咗生日

懷仔bob

實有奶閪

身形差天共地，bob 六呎高仲大肥佬

條女有d似李慧琼

係咪得我一個 覺得 真係幾似

咁等我上

當我死㗎

咩名堂

ching⋯⋯唔好打唔多J啦你都係⋯⋯

係咪得3秒？

屌你老味 笑到我仆街
Btw bob叔story post左樓豬

我到依家都未知咩事，可摸耳講下響聆哥點嚟

Bob叔太多錢 玩到冇嘢好玩

屌

你要上bob叔

屌你啦

佢條囡講既

第一張又幾似

咁慘

靜啦仆街

響鈴哥NG咗幾多次

又幾似

bob叔有紋身

馮小姐咁正都唔要

bob叔真係好玩得

日本響鈴哥

出道了

第一張似到仆街

得3秒

我愛你呀bob叔

但佢係響鈴仔 三十秒就射 點樣去拍AV

第一要似到足
係第二張唔夠肥厚

好耐啦

哇屌
條女豬撚到
你屌埋我果份

有d似

同意，唔應該打咁多j
一日兩次好了

btw
鷲尾 めい Washio Mei
筧 ジュン Kakei Jun
有埋英文易search d

瘦左嘅

有個仲似

Bob叔

懷仔自己擺咗喺IG

呢個似

馮小姐親口爆料有次得3秒

on9
Bob叔如果真係拍av係做俾人屌果個呀

好似
仲有黃子華

av妹只有靚同唔靚
關新人咩事 做得耐會靚d?

身材真係好正
但一開波個樣真係個囧字嚟

未改名之前佢有套畀人屌到成個身紅哂
又要搵嚟J啦

Link?

想訪問下樓主睇AV聯想到一個麻甩佬然後cap圖貼上連登嘅心路歷程

你想像吓睇睇下av見到自己偶像，係幾驚嚇

match

似窮人唔好生仔多d

好cute

身材不知幾正

原來咁後生
j開以為20尾

hi bob 叔，
我好鐘意睇你拍av ar

查b去咗邊

響鈴睇到回應下啦

笑撚到仆街

笑撚死

真正既為興趣拍AV

幾秒cut一次

拍一套一個鐘既
要ng 幾萬次

林卓廷都玩埋一份

條女大唔大波?

大

咩名

唔好亂借刀，我認得個紋身，呢個係the rock來

頭幾個留言咪有

佢第一套片出我就睇左佢
個套真係正到痴線
但之後個D我成日覺得埋沒左佢對波

on9 前面對車頭燈焗撚到你蛭息阿

屌 真係好撚似

響鈴哥

咁計法，大波驊仲勁啦

似民建聯主席李慧瓊師兄咁都食得落

琼

今日/聽日又比個5仔講
又有話題

Bob叔mon po

響鈴哥拍AV

哇條女身材好撚正

code?

你真識食

屌你老母本身搵到seed 好開心

佢唔算新人啦下話

如果主席咁 又幾正

唔通一入行就奶到出名果啲咩
要比啲時間BOB叔

肥版万刀甲

睇完你個曲我直左

真係好似

大波有啲啲肚腩 講柒嗰啲真係傻仔嚟

頂

第一張圖似
第二張就差啲

bob叔怒砌李胃鯨

對野幫佢拉返唔少分

樓主係為左睇BOB叔...女主角係邊條女 其實好閒既啫

睇到story先知有呢個post

Bob 叔去咗 sexacation

馮小姐呢

痴線
懷仔真係好玩得

佢套VR正撚到仆街

笑撚死真係好似

痴線但其實依套麻麻地好睇

點解日本成日搵啲咁肉酸嘅人拍

因為要比主要顧客群有代入感囉所以其實有女性向嘅av

有咩好介紹

咁搞到我無代入感

你即係話懷仔肉酸啫

奶西bob

條男優都冇紋身

樣衰身形柒，成個弱智咁

馮xx好靚咩

the rock邊有咁大隻

Bob叔有上開連登
佢睇到呢個post一定笑撚左

以為真係有陽台做愛計劃

曲呢朋友

the rock得米6

.

條女先係人生贏家有得幫bob叔含

好靚女喎

鷲尾邊忽係新人 名都換左一段日子

你係想睇邊個先

賤種伍仔又借Bob叔上位

條臭閪係噉噶啦，一唔啱你就狙你狙到死

伍仔mon緊po?知唔知屌解你做咗噉撚多年仲先15萬呀？唔撚認自己失敗同小家囉

SSNI 652
SSNI 700
都ok

伍仔真係好可悲 做咗咁耐youtube只可以靠屌其他人搏hit rate 香港又係咪無其他嘢可以比你伍仔講 死都要講bob叔

ching sick 貨

咩年代呀封面咁娘 以為睇緊powerpoint

佢嘅狙擊對象一出片一有動靜就出新片㗎喇，仲要冇剪接同字幕。冇諗法又多時間咪係噉出片狙擊囉

狙擊還狙擊但乜柒都judg除咗顯示人品、諗法同小家之外，仲分分鐘搞死手足

伍仔，俾緊素材你出片呀

對佢嚟講正常發揮啦